71 維園見，請我們堅持下去！

去年六月二十九日下午有一名烈士為港殉身，21 歲少女、教育大學音樂系學生盧曉欣於粉嶺嘉福邨福泰樓高處跳下。她在 24 樓梯間牆壁上用紅筆寫有「反送中」三字，以及一封近一百字「致香港人」的信，全文如下：

「致香港人：雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。強烈要求全面撤回條例，收回暴動論，釋放學生示威者，林鄭下台，嚴懲警方，本人但願可以小命，成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去！」

不會忘記 不會放棄
各手足，七月一，維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

ok

推

七一 銅鑼灣見

香港人 反抗

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

never forget never forgive

推post 師lm push

71維園見

Push
7-1 老銅黑3火影Run